蕭生想囉和平獎？蕭：中印邊境開戰機會「極大」？

蕭生想囉和平獎？蕭：中印邊境開戰機會「極大」？

燒山:國安法之後, 香港冇得救!
快啲講呢句啦

加速師問：最新蕭息講咩？
蕭：中印邊境開戰機會「極大」
加速師：終於發揮佢ge功效

屌

key 印度人去如何？

印度撳住支那黎砌

Free tibet

射未